咪撚再問割唔割啦，屌你咩

取暖就企開d啦
成日問割唔割
大火小小個個係到問割唔割
前線見到會點
真係錫春袋先問啦好無

割就一定唔割,但係一定要指出救左火都唔走係傻

咪係
講明核爆都唔割 仲有一堆撚樣開post問問問

推到幾個問割唔割既上熱門把撚呀
明知既事問黎拓咩
根本係到取暖

都唔撚明啲人旭啲就開POST問割唔割係咪on9

今時今日仲問割唔割
幫林奠試水溫睇民意呀
話撚左唔割仲問麥q

琴日拉咁多人嚇9你
今日問割唔割
咩心態

割包皮呀？成日問割唔割，講撚咗萬鳩幾次話咗唔割啦

屌你老母，仲煩撚過我老母

屌 成班都問廢話
割你包皮就有你份

割你老母